如果M記薯條可以免費轉兩件雞翼

大家會要薯條定轉雞翼

薯條最好食

一隻都唔肯啦m記

雞翼

4隻就差唔多
2隻+個包點夠飽
雖然4隻都唔會飽

薯餅就差唔多